如果你有得揀 你會唔會走

如果你有充足資源 會唔會放低喺香港建立嘅一切去移民？

呢個時勢 襯後生走啦

真心會..

可能到依家都無建立左d咩先咁講...

朋友 家人呢

真係要走嗰時你就會發現自己原來建立咗好多野

除左個老婆 暫時我諗唔到有d咩

俾你帶埋老婆的話 係咪就做到頭也不回？可能我仲細 我會好唔捨得啲frd 回憶 嗰啲

佢願意就可以
咁我老婆仲有佢屋企人，所以已經唔係一個人問題

會，呢個環境根本唔會改變到
香港人只會欺善怕惡